聽日好大機會國歌法二讀

其實知道吹唔切切雞，但希望有人留意下

咁快有文宣

個到咁撚重狗...

到到有活動都重狗嫁啦

坐喺冷氣房睇直播最好

推咗先

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

希望大家關注下呢件事啦
都知道去唔翻612規模
起馬有人提下呢件事

我提醒下姐地鐵站一岀天橋就有狗，點去公園

推

Push

而家行商場都會俾狗咬
今次又迫到黎，黎緊又廿三條，真係要有定心理準備班狗越嚟越凶殘

公園有冇開都成問題
但唔通由佢二讀咩
同埋，邊個叫你黨鐵？

push

點先阻止到？

其實國歌法嚴重程度拍得住送中條例
希望大家上下心

都冇乜嘢可以做
吹唔切雞
咪當去坐下表個態

又重狗我屌612 唔重狗咩?

612真係唔重

其實應該真係冇咁重

不過個重唔重狗個分別在於我哋有幾多人

612講緊係煲咗幾個月，一百萬人遊行，先有動員力，仲要嗰時個個唔怕死

聽朝好大機會完全唔夠人

幫推

唔夠人就預左
都冇人關注過國歌法

雞可以試下吹，但如果見唔對路真係唔好格硬嚟，唔好有無謂犧牲，睇埋聽日泛民搞成點先

犧牲我都唔希望有
相信會醒水嘅大家

［行動po幫推］ 明天5月8日上午十時金鐘 全民野餐

成班推乜撚

一早有共識話唔去突發嘅運動啦 on99

2點先黎吹 吹唔切啦

香港獨立，唯一出路

Pish

國歌法打到嚟 港九新界冇得避

準備再開真槍

是但啦= =

Posh

好明顯社會對國歌法關注度無咁高，下次咁大反撲應該係等到23條

無出過?

而家同6,7月 邊有得比
6,7 月 仲可以直到金鐘
721西環之後 港島次次都劣勢
封黨鐵站之後 連狗屋條橋都過唔到呀

612朝早真係唔重
仲要通街狗車擺空城計咁

Push!!!!!

唉推
做香港人真係好撚攰

轉po推

推！！

咁晏出刀手 擺明想淡化視線 推

聽日係對現任議員嘅一個考驗

若果擋唔住，內會同35+個制度內抗爭會受成疑

要預備明天連登會充滿分化互屌，怪力亂神，甚至會出現反送中2.0嘅預視感

早一星期吹 吹到啲狗部署好哂？
6月至今話我聽，咩都要試
好過喺屋企乜都唔做

如果你仲係睇唔明內會風波: 主席選舉、郭榮鏗、李慧琼，同埋星期五將會發生咩事 請入嚟

借個位 幫我推上去

Tui

聽日唔通真係要靠班飯民係到拖。。。。。

需要擔心國歌法，但唔係聽日既事

本頻道一如既往唔評論行動，但有啲概念係搞行動之前必須搞清楚。

1️⃣內會冇權力「恢復二讀」。

恢復二讀係喺每個禮拜三開既立法會大會做，舊年你出金鐘反送中都係禮拜三既事。

議案首讀後就係二讀，隨即會提出「中止待續」動議，交俾內會成立法案委員會跟進。法案委員會出報告後，內會審議並同政府商討，決定交上大會恢復二讀既時間。

國歌法而家係過咗法案委員會，但內會未審議報告，所以一路卡關。

2️⃣聽日議程係冇國歌法既法案委員會報告。

聽日會先討論內會選主席爭議既法律意見，之後審議法案委員會報告，但當中唔包括國歌法，詳情可參閱以下議程：

3️⃣點解立場姐姐會咁講？

重點唔係國歌法，而係內會選主席爭議既法律意見。

梁君彥尋求既外界法律意見指出，內會主席李慧琼有權召開特別會議處理緊急事務。

簡單黎講，如果聽日內會接納呢份外界法律意見，李慧琼隨時可以召開特別會議，審議國歌法既法案委員會報告後，再交佢上大會恢復二讀。

4️⃣小結

聽日內會的確值得關注，但重點係內會選主席爭議既法律意見，而唔係網傳既「國歌法恢復二讀」。

#法律知識 #氣象巴打隨筆

邊次唔重狗？

不論聽日咩情況，出去野餐嘅小心安全

碰硬唔掂嘅要識執生，依家政總無上年咁易攻入

頭幾次

就算二讀都係下個禮拜三喎

但我係度諗出去實際上可以有咩行動
而唔係淨係出去比狗拉
今時唔同往日 612同依家 對家已經玩熟晒

pin呢個？

點二讀呀
二讀係大會先做到
內會係二讀唔到架

萛啦 都輸曬啦 吾洗去送頭了

呢個真係要睇 唔好係咪都係都吹雞要人先

如果成功有第一次嘅外界法律意見 就有第二第三次 姐係以後都可以借依到去通過佢想過嘅嘢 加埋建制做埋主席 真係收得皮

樓主7咗唔好推

留意呢點就得
sor for標題

樂富出現傷人事件，郭偉健責無旁貸。

推呢個

pin依個啦內會點二讀

sor樓主你係邊

去左食飯

今日添馬艦唔見你嘅